<resources>
    <string name="new_game">Neues Spiel</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="about_app">Über die App</string>
    <string name="add_player">Spieler hinzufügen</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="icon">Symbol</string>
    <string name="delete_player">Spieler löschen</string>
    <string name="double_back_press_message">Erneut drücken zum Beenden</string>
    <string name="add_level">Level hinzufügen</string>
    <string name="sub_level">Level subtrahieren</string>
    <string name="add_bonus">Bonus hinzufügen</string>
    <string name="sub_bonus">Bonus subtrahieren</string>
    <string name="title_settings">Einstellungen</string>
    <string name="terms_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="donate">Spenden</string>
    <string name="donate_footer_thanks">Vielen Dank für Ihre Unterstützung!</string>
    <string name="donate_selected_prefix">Ausgewählt: </string>
    <string name="donate_copy_cd">Kopieren</string>
    <string name="donate_header_hint">Wenn Ihnen die App gefällt, erwägen Sie, die Entwicklung zu unterstützen.</string>
    <string name="app">App</string>
    <string name="label_dark_mode">Dunkler Modus</string>
    <string name="terms_of_use">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="terms_last_updated">Zuletzt aktualisiert: %1$s</string>
    <string name="terms_default_date">Dezember 2024</string>
    <string name="terms_section_1_title">1. Annahme der Bedingungen</string>
    <string name="terms_section_1_content">Durch die Installation oder Nutzung dieser Anwendung stimmen Sie diesen Nutzungsbedingungen zu. Wenn Sie mit einem Teil der Bedingungen nicht einverstanden sind, verwenden Sie die App bitte nicht.</string>
    <string name="terms_section_2_title">2. Beschreibung der Anwendung</string>
    <string name="terms_section_2_content">Die Anwendung ist ein einfacher Charakterstärke-Zähler für das Brettspiel Munchkin. Sie hilft Spielern, die Charakterstärke während des Spiels zu berechnen und zu verfolgen. Die App funktioniert vollständig offline und erfordert keinen Netzwerkzugang.</string>
    <string name="terms_section_3_title">3. Keine Erfassung personenbezogener Daten</string>
    <string name="terms_section_3_content">Die Anwendung erfasst, speichert, verarbeitet oder teilt keine persönlichen Informationen. Es werden keine Benutzerkonten, Analysen, Tracking oder Identifikatoren verwendet.</string>
    <string name="terms_section_4_title">4. Offline-Funktionalität</string>
    <string name="terms_section_4_content">Die Anwendung arbeitet vollständig auf Ihrem Gerät. Sie verbindet sich nicht mit dem Internet, externen Servern oder Drittanbieterdiensten.</string>
    <string name="terms_section_5_title">5. Keine Werbung</string>
    <string name="terms_section_5_content">Die Anwendung enthält keine Werbung und zeigt keine Werbeinhalte jeglicher Art an.</string>
    <string name="terms_section_6_title">6. Bestimmungsgemäße Verwendung</string>
    <string name="terms_section_6_content">Die Anwendung ist nur für Unterhaltungszwecke bestimmt und soll als Hilfsmittel beim Spielen von Munchkin verwendet werden. Sie ersetzt nicht die offiziellen Spielregeln oder Materialien.</string>
    <string name="terms_section_7_title">7. Geistiges Eigentum</string>
    <string name="terms_section_7_content">Alle Rechte an der Anwendung, einschließlich ihres Designs, Codes und ihrer Benutzeroberfläche, gehören dem Entwickler. Der Name Munchkin und verwandte Inhalte sind Eigentum ihrer jeweiligen Eigentümer und sind nicht mit dieser Anwendung verbunden oder von ihr genehmigt.</string>
    <string name="terms_section_8_title">8. Haftungsausschluss</string>
    <string name="terms_section_8_content">Die Anwendung wird "wie besehen" ohne Gewährleistung jeglicher Art bereitgestellt. Der Entwickler garantiert nicht, dass die App fehlerfrei oder unterbrechungsfrei ist.</string>
    <string name="terms_section_9_title">9. Haftungsbeschränkung</string>
    <string name="terms_section_9_content">Der Entwickler ist nicht verantwortlich für Schäden, Verluste oder Probleme, die aus der Nutzung oder der Unfähigkeit zur Nutzung der Anwendung resultieren.</string>
    <string name="terms_section_10_title">10. Änderungen der Bedingungen</string>
    <string name="terms_section_10_content">Diese Nutzungsbedingungen können in Zukunft aktualisiert werden. Die fortgesetzte Nutzung der Anwendung nach Änderungen stellt die Annahme der aktualisierten Bedingungen dar.</string>
    <string name="terms_section_11_title">11. Kontaktinformationen</string>
    <string name="terms_section_11_content">Wenn Sie Fragen oder Feedback zu diesen Nutzungsbedingungen haben, können Sie den Entwickler über die Plattform kontaktieren, auf der die Anwendung vertrieben wird.</string>
    <string name="terms_footer">Durch die Nutzung von Simple Munchkin Counter erkennen Sie an, dass Sie diese Nutzungsbedingungen gelesen, verstanden und sich damit einverstanden erklärt haben, an sie gebunden zu sein.</string>
    <string name="terms_accept_button">Bedingungen akzeptieren</string>
    <string name="munchkin_counter">Munchkin-Zähler</string>
    <string name="new_game_title">Neues Spiel</string>
    <string name="new_game_message">Sind Sie sicher, dass Sie ein neues Spiel starten möchten?</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="add_player_message">Wählen Sie das Symbol und den Namen des Spielers aus</string>
    <string name="input_name">Namen eingeben</string>
    <string name="select_icon">Symbol auswählen</string>
    <string name="active_players">Aktive Spieler</string>
    <string name="select_player_toast_message">Bitte wählen Sie einen Spieler aus</string>
    <string name="add_player_toast_message">Um weitere Spieler hinzuzufügen, öffnen Sie die Einstellungen</string>
    <string name="max_lenght_name">Maximale Länge des Namens</string>
    <string name="remove_player">Spieler entfernen</string>
    <string name="game_empty_active_players_list">Keine aktiven Spieler. Bitte fügen Sie Spieler in den Einstellungen hinzu</string>
    <string name="application_title">Anwendung</string>
    <string name="application_description">Diese App ist ein einfacher und leichtgewichtiger Stärke-Zähler für das Brettspiel Munchkin.</string>
    <string name="how_it_works_title">Wie es funktioniert</string>
    <string name="how_it_works_body">Sie hilft Spielern, die Charakterstärke während des Spiels schnell zu berechnen und zu verfolgen, damit Sie sich auf das Gameplay konzentrieren können, anstatt auf Mathematik.
Die App funktioniert vollständig offline, erfasst keine persönlichen Daten, enthält keine Werbung und verwendet keinen Netzwerkzugang.
Erstellt von einem Munchkin-Fan als praktischer Begleiter für lockeres und tischfreundliches Spielen.</string>
    <string name="version_title">Version</string>
    <string name="privacy_title">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_text">Wir erfassen keine persönlichen Daten.</string>
    <string name="rate_app_title">Rate app</string>
    <string name="rate_app_button">Rate this app</string>
    <string name="game_empty_players_list">Leer.\nBitte fügen Sie Spieler hinzu</string>
    <string name="retry">Erneut versuchen</string>
    <string name="error_description">Überprüfen Sie Ihre Verbindung und versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="dice">Würfel</string>
    <string name="throw_dice">Würfeln 🎲</string>

</resources>

